野餐｛戰略+裝備｝商討

大家呢一個月黎嘅努力，相信唔少人每次出完黎老都學到野。所以想係到整合一下同聽下大家意見

裝備方面:

金鐘同18區光復嘅最大分別係一個係民居入面，所以警方8成唔會用到催淚彈，咁樣大大減低左殺傷力，因此應該將裝備集中對付胡椒噴霧同警棍

1.係上水同沙田嘅救護站都見到大量大枝裝嘅生理鹽水，但其實用於胡椒噴霧嘅件用唔大而且太大枝難運送。建議可轉買方便裝，令每位兄弟都可以幫手帶走

2.中椒後嘅處理都有好多方法，個人經驗認為番梘非常有用，其次係梘液 先濕水係中椒部位塗滿，敷20分鐘左右。期間可以用扇/風幫傷者減輕痛楚。之後用紙巾慢慢印走梘泡唔好沖 另外有人話飲烏龍茶同食檸檬，但我未試過所以證實唔到

3.係其他台見到巴打話大家會分錯士巴拿同六角匙

這是士巴拿 用黎拆鐵欄，圖入面呢款係活動爪，咁所有size嘅螺絲都拆到。一係唔買一買就買好啲唔好黎到唔啱用！ ！

這是六角匙

4.索帶要買黑長粗 知道大家好有心買好多物資，但都要啱用先得。好多索帶仲幼過金菇，根本固定唔到鐵馬 見到有手足推推下成個散左仆左落地 買就買8mm，12mm。有咁粗買咁粗。
扎嘅方法都唔係亂黎，先穿過啲窿，再兩條一粗扎。扎完要反方向拉一下先實。
但其實高手教路應該轉用鐵絲 快靚正！
扎勾
教學

（多謝一位伯伯話俾我地聽）

5.口罩都要升級唔好再買呢種
要轉用豬嘴

6.眼罩亦都係，有啲款嘅兩則有洞。如果真係放彈/椒其實都會滲入去

7.怕熱而著短袖嘅各位，希望你哋怕熱嘅同時都要好好保護自己。其實一啲冰涼手袖係緊張嘅時候套返上去點都俾你用保鮮紙好。用過嘅都知又熱又易甩！ 或者著件外套囉
仲着緊短褲嗰啲我屌都廢事，但你唔好俾我見到你隻腳包滿保鮮紙

8.有好多人都覺得可能搬野先要用到手套，但其實佢主要功能係防指紋。而且有手足已經因為俾警方驗到指紋拉

戰略方面：

1.好多次嘅活動都要去到流血，俾黑警逼到無路走先散，好少可以做到圍税務局個次咁。我自己就企開二線，我想同前線嘅勇武講 其實你地唔撤我地都唔會走，但同時又好擔心後面班人，唔想有人受傷被捕 例如琴日沙田個十字位，其實我地已經俾人逼淨大會堂一條退路，但現場仲有好多示威者。所以我走左上前問，聽到你地會決定hit and run，但又有少部分會以氣用事想派禮物。我地點都要一齊走！希望緊記呢一點 用多啲角度去諗，我地機會多的是，最好定左一個時間走就真係走，Be water

2.練好體能！我琴日有個朋友就係俾狗追個陣跌倒拉左，仲48小時緊人地full gear，gear唔夠鬥咁我地咪基本啲練好體能先。跑步係基本

3.預先分析地形 一講街名，好多人都唔知係邊，其實好危險。我諗預先一日上網google唔係咁難姐走佬都方便啲

4.建議大家做 流動物資站 呢個係一位兄弟教我嘅，咩物資都放少量係袋到，去到邊都可以拎出黎 （適用於一啲行得前少少嘅人）

5.千其唔好一個人去參與活動，無人照應真係好危險。如果係一隊嘅建議可再細分兩人一組，方便行動同逃生。

6.遮有好多用途，但前線嘅唔好開，只會阻擋自己視線。即使用請用透明嘅 另外開遮係用黎保護手足，好多航拍同天眼。留意有冇局部地區落雨

7.投擲/倒水倒油要留意位置，唔好整到自己人或記者！

8.有無記者係身邊都應該拎部手機出黎影住班狗，一黎保護自己做證據，二黎有鏡頭佢唔敢亂黎

9.控制好情緒依家班狗分明挑釁我地，但唔好咁容易中計。睇吓身處嘅位置同人手足唔足夠，有無利。琴日就見到有兩位手足俾兩隻狗引左入商場然後拉埋

我都係第一次打咁大篇，可能會1999 但好希望大家可以一齊進步，打贏呢一仗！ ！歡迎一齊商討，21號見

我愛香港

仲要諗下啲狗放彈之後可以點做
唔可以次次都比佢放完彈就搞到我地散哂

推

用顏料水彈百米外做弓兵，有十秒左右時間走

四眼仔想升級眼罩唔用3m有咩選擇
要係21號到到手
發夢去decathlon 行完一轉無啱嘅

我都四眼，雖然好多人話帶隱形眼鏡唔好，但如果唔係真係帶唔到眼罩。但好似有某幾種眼罩放得落眼鏡， 但我唔太清楚

推一推

繼續推

唔好意思阻阻你

近視游鏡

邊到買？

3m個眼罩有眼鏡都得，但我想用好啲

裝備list放google drive？
可以update可以整合
都幾個post有講質素都好高

比班狗睇晒

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

記得記得每人都要買裝, 防/攻都好, 自己唔用就被人用